[哲學題]狗唔會拉錯人 便衣狗唔做違法野 狗打鳩便衣狗係邊個錯??

1)班狗又話識分辨有心搞事既人唔會拉錯人
2)又話唔會派便衣狗做違法野
依家狗一棍打落便衣衣狗
咁姐係邊句係大話呀？

【正視聽】獨立主張同火魔法同埋獅鳥一樣，你係冇可能亦都冇需要同外國戰線嘅人要求佢哋出聲支持，只要港內自己做就得

咁之前比班狗打過拉過既人係咪真係做過違法野??

電光火石間......下刪千字廢話

不評論個別事件
已跟進處理

「涉事警員動作屬警隊日常打招呼及聯誼方式，並非作出拘捕，外界毋須作太多揣測，應該先聚焦示威者行為...... blablabla...」

打和啦 super

已對該名警員訓斥

冇睇4點狗吠節目好耐
如果記者會問我又想睇返

推到記者問

Push

MOKO 手足教科書式行動

岩岩一堆狗衝入MOKO，
跑左四五層樓梯，
D手足大叫，唔好跑
之後成班除口罩企係到睇熱鬧

D狗索哂氣，一個人都捉唔到

你唔跑，狗唔好捉你

你唔跑，狗唔會捉你

矛盾大對決

---------------
香港獨立 唯一出路

佢地自稱：
(1) 警方唔會亂打人
(2) 便衣唔會做犯法嘅事

如果軍裝打便衣：
係因為便衣犯咗法抵打？定係便衣無辜被軍裝亂打？

道理同街邊野狗一樣，你越跑佢咪越追你

有事就除番個罩做路人啦

紀律部隊最新能傾題目

柒頭江: 叫晒啲膊頭有花嘅入嚟

矛盾大對決

屌，班曱甴做乜都岩架啦，點解要公開幫佢地搵藉口？

邊有？

官腔：個別事件